"Het is niet mijn zaak," zei hij, met een laatste schouderophalen .
"De mensen van de markt deed.
Laten brengen ."
Daar zijn ogen gebeurt om de tall joker schrijven zijn grap, noemde hij hem aan de overkant van de weg: "Zeg, mijn Gaspard, wat doe je daar?"
De collega gewezen op zijn grap met immense betekenis, zoals wel vaker met zijn stam.
Hij miste haar merk, en helemaal niet zo vaak bij zijn stam.
"Wat nu?
Bent u een onderwerp voor de mad hospital?"
zei de wijn-shop keeper, het oversteken van de weg en het hele heelal jest met een handvol modder, opgepakt en smeerde er overheen.
"Waarom schrijft u in de openbare straten?
